-----------------------------------------------------------------------------------
                --> Dia 9 <--
------------------------------------------------------------------------------------
--> CyberSecurity
------------------------------------------------------------------------------------

--> Nesta aula foram disponibilizados 4 videos sobre Cyber Segurança e aprendi que:
------------------------------------------------------------------------------------


--> Vivemos o clima perfeito para Fraudes, e perdas de dados digitais.

--> O Phising tem crescido muito no brasil anualmente(Links em email oferecendo prêmios ou links em whatsapp).

--> É necessario estar sempre atento a erros de português e senso de urgência em possiveis golpes.

--> A importância do Backup

--> 84% dos incidentes de segurança são erro humano

--> A OWASP (Open Web Application Security Project) é uma comunidade global dedicada a melhorar a segurança de software.

--> O "OWASP Top 10" é uma lista das dez principais vulnerabilidades de segurança em aplicações web.

--> A OWASP promove a integração da segurança no ciclo de vida de desenvolvimento de software.
    Isso envolve a incorporação de práticas de segurança em todas as fases do processo de desenvolvimento, desde o planejamento até a manutenção.

--> Sequestro de DNS

--> Métodos para defesa contra ameaças


<h1>![Cybersecurity](https://github.com/leocunha2030/Projeto-Git/assets/134326959/c114b329-43f8-4b84-836b-109b0af1d130)
 </h1>